如果浸浸贏我會抄習語錄70次絕不走數

打飛機都無力

Lm

lm

浸浸?
浸會大學?

侵侵！點都好我會手抄

咁博命?

首先習語錄係咩嚟

"習語錄70次"
完

70個7次先